Popo今日好似無諗住拉人[各區+Poly], 佢地只係想set防線阻你行, 要開缺口!!!

拉人相對麻煩d，又秏力, 5個圍1-2個, 先拉到, 跟住又要睇實呢1-2個, 佢地只係想keep住條防線, 唔俾人過Poly! 大家諗計啦!

push

拉咗好多啦
Tg:youarenotalonehk

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」